有班家長想仔女中肺炎

跳舞當運動唔洗戴口罩ok
但限聚令呢？

推

連登已死

咪恐懼啦 佢中又唔係你中
驚西

樓豬人生係有幾失敗先喺度批鬥呢啲嘢

你咁多事做乜?
變態佬上facebook睇妹妹跳舞打飛機?

填加社會爆發風險

恐懼撚

成班護航撚

田家炳

有源頭先會傳染